黃毓民就黎死，大家點評價佢

教主無功都有勞

冇事喇？

都70喇…都唔知仲有幾多時間

呢段真係字字鏗鏘擲地有聲

一條老政棍

收到風死左一半

過氣共諜一隻

冇比共慘黨要脅到可以做英雄
可惜當時民智未開

毓民>>泛民

睇完佢個仔單嘢
同埋今次佢自己呢單嘢
其實佢係咪冇耐前，啱啱落馬嘅東廠610頭目
喺香港分部嘅指揮使？
若非如此，又點會有咁大仇口

黃毓民先生
一位熟讀歷史博學多才嘅代議士
更係眾多90後嘅政治啟蒙
對香港民主運動功不可沒
希望佢可以長命百歲
繼續引導迷失嘅大家
永遠尊敬黃毓民先生

成為了梁天琦的階模

早死早著

唔使再白頭人送柒頭人

咁多連登仔反佢
明明佢係屌港共政府先峰第一人

唔分化，我都仲對呢條廢佬ok；
但緊張時間，唔幫自己人，一路屌泛民，呢啲無得原諒

因為冇佢之前
立會議員好好做
依家俾人mon 撚住

如果35+重係成班老泛民出嚟選，你話抵唔抵𨳒先?